侵輸咗之後唔認數係最壞結局

冇錯
係慘過china joe 上台

侵唔認數既話
美國黎緊個幾年都會陷入更嚴重既內部對立
唔理supreme court side with 邊一邊
trump supporters 同liberals 都唔會就咁罷休

咁美國內亂個陣自然冇力對外施加壓力
當年911之後美國集中係中東
結果比咗中國10年"戰略機遇期"
結果有眼得見

更何況有百幾年歷史既民主國家搞成咁
乜野道德高地都冇晒

負評又唔出聲

諗下美國就打內戰個陣
中國入侵台灣會點

DEM希婆輸咗有認過數咩？
認數就唔會又咩impeach又russian gate
搞咁撚多野 揾嘥mainstream唱侵啦

"搞成咁"即係點 咪又係當世no.1
好多野鬥到仆街時 其實同時好多野兩黨係有共識

輸選舉就唔可以impeach 既
不如講輸選舉就要幫埋對家含撚啊笨

天助習近平？武漢肺炎都係？打殘反送中，打殘特朗普，打殘西方國家經濟，西方國家無力制裁中國，向外展示中共控制力優勢，輸出中國模式，無神論嘅中共連梵蒂岡都搞掂埋，影響力已經超越上世紀嘅蘇聯。

你都on99
我幾時有話唔可以impeach
屌 唔阻你宣揚美帝沒落論

講到尾
咪啫係問緊道德高地有冇用
個答案自然係
唔係有咗就天下無敵
但有總好過冇

正如盟友有冇用咁
多一個英國日本唔會令中國即刻投降
但有總好過冇

你都on99
我幾時話唔可以impeach
屌 唔阻你宣揚美帝沒落論 係咁先

Trump's impeachment came after a formal House inquiry alleged that he had solicited foreign interference in the 2020 U.S. presidential election to help his re-election bid, and then obstructed the inquiry itself by telling his administration officials to ignore subpoenas for documents and testimony. The inquiry reported that Trump withheld military aid[a] and an invitation to the White House to Ukrainian president Volodymyr Zelensky in order to influence Ukraine to announce an investigation into Trump's political opponent Joe Biden and to promote a discredited conspiracy theory that Ukraine, not Russia, was behind interference in the 2016 presidential election.

美國係咪當今世上最強大既國定? Yes
但係點解好似中國可以咁易搵美國著數咁? 因為美國人未覺醒
若果美國人有當年 二戰對日本 或者 冷戰對蘇聯 既一半強硬程度
仲邊有得你中共咁開心

乜冇人諗過
若果民主政體係咁脆弱
可以比其他國家咁易影響選舉
咁易派間諜入黎
咁易偷到高科技

當年點打低德國同蘇聯?

當年未有全球化，而家中美經濟已經黐埋一齊，分唔開，勉強分開會引致美國經濟損失，所以美國班有錢佬唔制

我同意
正如一戰個陣德國比人blockade
搞到美國佬只係有得同entente 做生意
去到最尾參戰個陣join 邊一邊就好易決定
所以中國呢招係好高明

當然我會覺得係美國人未做好心理準備
始終(美國)政府出手幾大手都係要顧及民意

你驚咁多做咩驚兒登仔輸打贏要好過

睇兒登仔崩潰都幾好睇

不如你講下
你覺得以下邊樣係啱
a) 俄佬冇干攝美國2016大選
b) 俄佬有干攝美國2016大選 + 幫hilary
c) 俄佬有干攝美國2016大選 + 幫侵
d) 俄佬有干攝美國2016大選 + 冇話幫邊一邊 + 挑起雙方矛盾
e) 唔撚知唔撚care 不過trump 2020

班on9離地離左咁耐
上Twitter 睇下d 右膠出tweet 就以為掌握大局
係咁架喇

連登名人
你係個拜登耳機post 同人屌咗10幾頁

講番右膠
拎住ny post/ washington times 打飛機係咩玩法

如果敗登敗咗唔認數又點？

上屆希拉里贏咗普選票

輸選舉人票都冇得賴皮

who controls the army

點止咁少
YouTube
中文source
Opinion pieces
呢d 都未計

攞NYP 同Washington Times 都算係咁喇
D on9見到NY 同washington 就以為正野
佢地識鳩fact check 咩

有屁就放啦

講到尾
打飛機係人都會打
我都會睇paul joseph watson
don't walk run production
最少要知自己打緊飛機啦

不嬲只需要驚當權個個唔認數

不嬲？自古以來？
所有國家都係？
拉埋美軍講做乜鳩？你估人地係一人集樣權？

侵侵係咁多個美國總統
找數找最多果個

你睇奧巴馬
Change 咗啲乜 咪又係同之前差唔多
乜都得把口
講好多野但係冇乜point

含侵撚真係無腦既

邊有得唔認

驚自己春袋跌好過啦

冇錯

如果侵輸咗咁點

戇鳩，用奴隸思維去諗民主

連Crowdstrike 宣誓作供都話冇証據俄佬hack DNC server, 不如你提出証據俄佬點干攝美國2016大選, 靠咪可以踢Trump落台.

找數找最多

兒登仔真係on撚9

同d支那人慶祝trump中武肺一樣
以為中完美國就收皮

你估呢度大陸有得唔認數啊
做中國人啦你

唔係咁講, 美國政客都係出名反口, 為左大選就乜都up, 唔好睇到佢地咁重, 佢地得4年或者8年, 犯錯大不了自己一個人食晒佢跟住走人

咁都上熱門
垃圾post 拉

佢話查到選舉作弊先唔認數
公平公正輸會接受啵

Factbox: Key findings from Senate inquiry into Russian interference in 2016 U.S. election
August 18, 20204:03 PMUpdated 2 months ago

The bipartisan report, three-and-a-half years in the making, found Russia used Republican political operative Paul Manafort, the WikiLeaks website and others to try to influence the 2016 election to help now-U.S. President Donald Trump’s campaign.

“The Committee found that Russian President Vladimir Putin ordered the Russian effort to hack computer networks and accounts affiliated with the Democratic Party and leak

information damaging to Hillary Clinton...”

your turn
最好搵個reliable 既source

兒登仔一係屌你左報
一係屈毛
一係求鳩奇搵條tweet 出來
再唔係攞個國會議員出來大你

拜登贏一定係全贏。 trump 最多贏選舉人票

個問題係
而家個勢會多有寄信投票
去到最後可能要等一星期或者更加長先出結果
亦都好易出現conspiracy "我張票冇被人點到" "我寄完親身去投都得"之類

簡單黎講 即係輸咗就一定有藉口話舞弊

BBC 被人話biased 我都算
reuters AP 都有問題? 唔好玩啦

你真係好幽默, 你呢啲叫reliable source. 報新聞要宣誓, 報fake news 要坐牢㗎?

上次Adam Schiff 份報告個結論夠話有, declassify啲内容之後, 入面幾十個人都冇一個人話有.

呢啲叫source:

如果你連邊個人提出俄仔有介入就深潛啦

如果你連邊個人提出俄仔有介入都唔知就深潛啦

唔好睇少兒登仔
Biden 戴耳機個po出左Reuters個條撚屌仲係到死雞撑飯蓋撑左十幾頁
話有圖wor

咁就叫最壞結局
會唔會低層次到KOL得濟

的確係標題黨咗
最壞結局應該係侵狂射核彈然後地球核冬天

再睇下點喇，唔洗諗到內戰既
咁快幻想到天下大亂，同班人話侵當選大家都要學俄文言論咁

咪癲邊有得唔認數

輸咗先算

Civil War?

不如你講下奧巴馬或者拜登有咩具體制華措施啦
就對華政策而言
我睇唔到侵侵有咩唔好

老老實實醜聞我真係唔撚 care
民主黨都大撚把
剩係孌童島都夠噁心

之之講返對華政策
就話民心反共一定唔會軟
大佬我依家要揀個硬㗎
彭斯肥龐呢一年做咗咁撚多嘢
一個反共嘅民心加一個反共嘅內閣
一定會好過反共嘅民心加牆頭草嘅內閣

剩係退世衛呢樣嘢
民主黨執政已經冇可能會做啦

人地有完善司法制度去處理
唔認數咪去法院上訴
呢度係制度容許

至於兩黨相爭
根本美國既制度特登設計成咁
令到無人可以一言堂

以美國底子，適當既黨爭係可以令美國係正確既發展方向，唔算缺點

真心覺得佢會唔認數，不過唔認數都冇用，除非佢有本事發動政變

睇完harris on china 好似唔駛諗了

唔認數就緊架啦 你見佢鋪排左好多 例如話投票做假之類就係為左選輸之後推翻結果

樓主果類當政治係勇者鬥惡龍的人點會明美國制度
香港果班美國民主黨忠粉唔少係樓主果類人

樓主呢?

唔想理佢
我拎份3 min article from 可靠source
佢拎份報告比我
唔知做乜鳩

真係唔係好知佢想駁乜鳩

Btw
怪唔撚得右膠咁撚落力spin Hunter 同Ukraine
原來自己身有屎想轉移視線

唔可能發生的野鳩但啦

即係話你班支狗五毛撐既支那登上唔到位就無問題